[拉舒福特入]考車牌肥佬拳打考官 警拘捕躁底青年

原來拉車都係澳門手足？

治安警昨日早上11時接報一宗位於雞頸馬路懷疑傷人案，到場後發現一名本地男子疑因考輕型汽車車牌「肥佬」，於是遷怒考官揮拳襲擊其頭部及胸部，考官被打傷需送往山頂醫院接受治療。治安警調查後將涉案男子拘捕，並將會對其控以加重情節之普通傷人罪移送檢察院處理。

治安警透露，案中被捕男子姓游，22歲，賭場公關；至於案中遇襲的考牌官姓司徒，47歲，公務員。

案情指，事發在昨日上午11時，游某考牌期間當駕駛車輛至雞頸馬路時，未有按照考牌官指示停泊在附近一個燈柱位，因此即時被「飲」（考牌不合格）。游某於是向考官司徒作出求情，但未被接納，游某突然火上心頭，在車內以右拳向考官連環施襲，包括兩拳打在對方頭部及兩拳打在對方胸口。考官來不及阻擋及未有還手，受襲後索性將車輛就地停泊，並即時報警求助。

治安警調查後又發現，涉案青年游某於2014年10月期間曾涉及一宗人口失蹤案，當時其母親報案指兒子失蹤多時，至今亦一直未有銷案。直至昨日因涉及傷人罪被捕時，該宗人口失蹤案才銷案。警方現時已以傷人罪將游某送交檢察院處理。

熱狗勇武

第幾之次肥？

姐係疊馬仔？

又唔係，係陪客賭，陪客玩，幫客訂房哥堆

熱狗

對上一次大半個月前

貨Van路試「肥佬」 青年打考官逃遁

上唔上埋房的？

當然唔會上房

男同女都有, 男多D

係貴賓廳請返嚟當湊住個客咁

@拉車福特

打得好

自己讚自己都有ge